msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Last-Translator: ElonH <elonhhuang@gmail.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"X-Generator: Poedit 2.0.6\n"

#: luci-app-rclone/luasrc/model/cbi/rclone.lua:41
msgid "Installed Web Interface"
msgstr "已安装Web界面"

#: luci-app-rclone/luasrc/controller/rclone.lua:7
#: luci-app-rclone/luasrc/model/cbi/rclone.lua:37
msgid "Rclone"
msgstr "Rclone"

#: luci-app-rclone/luasrc/model/cbi/rclone.lua:38
msgid ""
"Rclone (\"rsync for cloud storage\") is a command line program to sync root/"
"usr/bin and directories to and from different cloud storage providers."
msgstr ""
"Rclone是一款的命令行工具，支持在不同对象存储、网盘间同步、上传、下载数据。"

#: luci-app-rclone/luasrc/model/cbi/rclone.lua:43
msgid "Webui React"
msgstr "Webui React"

#: luci-app-rclone/luasrc/model/cbi/rclone.lua:61
msgid "all address"
msgstr "全部地址"

#: luci-app-rclone/luasrc/model/cbi/rclone.lua:54
msgid "configure"
msgstr "配置"

#: luci-app-rclone/luasrc/model/cbi/rclone.lua:77
msgid "download"
msgstr "下载"

#: luci-app-rclone/luasrc/model/cbi/rclone.lua:76
msgid "download configuration"
msgstr "下载配置文件"

#: luci-app-rclone/luasrc/model/cbi/rclone.lua:47
msgid "global"
msgstr "全局"

#: luci-app-rclone/luasrc/model/cbi/rclone.lua:58
msgid "listen address"
msgstr "监听地址"

#: luci-app-rclone/luasrc/model/cbi/rclone.lua:65
msgid "listen port"
msgstr "监听端口"

#: luci-app-rclone/luasrc/model/cbi/rclone.lua:60
msgid "local network address"
msgstr "局域网地址"

#: luci-app-rclone/luasrc/model/cbi/rclone.lua:59
msgid "localhost address"
msgstr "本机地址"

#: luci-app-rclone/luasrc/model/cbi/rclone.lua:111
msgid "log"
msgstr "日志"

#: luci-app-rclone/luasrc/model/cbi/rclone.lua:105
msgid "password"
msgstr "密码"

#: luci-app-rclone/luasrc/model/cbi/rclone.lua:115
msgid "path"
msgstr "路径"

#: luci-app-rclone/luasrc/model/cbi/rclone.lua:28
msgid "rclone address"
msgstr "rclone 地址"

#: luci-app-rclone/luasrc/model/cbi/rclone.lua:71
msgid "rclone configuration file path"
msgstr "rclone 配置文件地址"

#: luci-app-rclone/luasrc/model/cbi/rclone.lua:30
msgid "rclone not run"
msgstr "rclone未运行"

#: luci-app-rclone/luasrc/model/cbi/rclone.lua:27
msgid "rclone running"
msgstr "rclone 运行中"

#: luci-app-rclone/luasrc/model/cbi/rclone.lua:39
msgid "rclone state"
msgstr "rclone 状态"

#: luci-app-rclone/luasrc/model/cbi/rclone.lua:51
msgid "run Rclone as daemon"
msgstr "启动 rclone 后台服务"

#: luci-app-rclone/luasrc/model/cbi/rclone.lua:100
msgid "username"
msgstr "用户名"

#~ msgid "run Rclone in daeman"
#~ msgstr "启动 rclone 后台服务"
